====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette forme de développement rendrait très difficile , sinon impossible une politique rationnelle des infrastructures primaires de relation , et des équipements fondamentaux , notamment universitaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

